到今時今日仲放風唔投泛民人血饅頭乜乜柒柒，一定係極權幫兇

泛民垃圾做唔到野一回事

幫建制手拎議席話哂事又另一回事

早五年十年唔係班清高撚屌自己放棄自己張票保送建制

洗搞到今時今日咁？

Aggar